有市民接種科興疫苗後稱開心舒服 有人形容過程輕鬆暢順

本港今日正式展開新冠疫苗接種計劃，其中在銅鑼灣中央圖書館的疫苗接種中心，陸續有已預約的優先群組市民前來接種科興疫苗。

有人接種疫苗後後豎起拇指，表示接種後開心舒服，針口並無不適，形容整個流程暢順，人員講解非常專業，讚揚百分百滿意政府安排，又說等候了一段時間，終於等到國家疫苗抵港。

亦有人形容接種疫苗過程輕鬆，流程暢順，有人介紹接種疫苗的注意事項，接種後獲安排到專區休息。

又係打白粉針咁個個又開心又舒服

有排隊等候的長者表示，期待接種疫苗已久，因為相信國家的出品，加上為令自己安心，決定第一時間預約接種；有長者還期望接種後，能早日北上時免檢疫。另有長期病患者和任職醫護人員的排隊人士均表示，科興疫苗副作用較少，希望接種後能保護自己。

市民接種後都獲發針卡，有長者開心地表示，接種流程暢順，也有職員講解注意事項，會向親友推介接種。

https://hd.stheadline. com/news/realtime/hk/2008140

快d中武肺俾內鬼抗體整到肺爛
全身免疫細胞風暴插人工心肺都救唔撚翻
最後痛苦至極咁落地獄等林鄭

打針打到有幻覺

人死之前，通常都迴光返照，RAP

安樂死

點解個個打完會興奮
佢地係唔係打錯針

我打完疫苗要瞓足一日

唔係好明....
明知科興得5成幾有效,
打完同之前一樣又要戴口罩, 打黎都係無用
寧願等其他好過....

侮辱區旗呀 拉得

不過愛國愛黨唔計

睇錯注射後身心舒暢，以為講緊毒品